{
"- Lantern User comment on GooglePlay Store": "谷歌商店用户对蓝灯的评论",
"As Lantern users continue to grow, costs of maintaining it increase significantly each month. In order to stick around and keep building and innovating for our users, we need to support our operations by charging a small fee for unlimited service. <br> <br>To keep our free version running, we implemented a bandwidth limitation of 500 MB/ month. When the bandwidth limit is reached, the connection is slowed down and Free users are prompted to upgrade to Lantern Pro.": "随着蓝灯用户的持续增长，每月维持它的费用大幅度增长。为了能够长期为我们的用户提供持续的产品建设和创新，我们需要通过收取少量费用来支持我们的活动。<br><br>为了维持我们免费版本的运营，我们实施了每月500MB的带宽限制。达到带宽限制后，网速会变慢，免费用户将会被提示升级到蓝灯Pro专业版。",
"Better performance": "性能更好",
"Can I get Lantern Pro for free?": "我可以获得免费的蓝灯专业版吗？",
"Can anyone view my traffic when I’m using Lantern?": "我使用蓝灯时，别人能看到我的访问内容吗？",
"Chinese (Simplified)": "简体中文",
"Contribute on GitHub": "在Github上贡献代码",
"Does Lantern give me anonymity online?": "蓝灯能保证我的网络匿名性吗？",
"Download Free": "免费下载",
"Download Lantern to easily access blocked videos, <br>news, social media, apps and more": "下载蓝灯来一键访问被封锁的视频，<br>新闻，社交媒体，应用和更多。",
"Easy": "简单",
"English (United States)": "English (United States)",
"Español": "Español",
"Every user gets a unique referral code that can be shared with friends. For each friend that signs up for Pro, you get 2 free months of Pro. Start inviting!": "每个用户将获得一个唯一的邀请代码，您可以将其分享给朋友。每当一个朋友使用您的邀请码升级为专业版，您将获得免费2个月专业版订阅。邀请吧！",
"FAQs": "常见问题",
"Facebook": "Facebook",
"Fast": "快速",
"Fast, reliable and secure <br>access to the open internet": "快速，稳定和安全<br>地访问自由的互联网",
"Fast, reliable and secure access to the open internet": "快速，稳定和安全地访问自由的互联网",
"Faster speeds": "速度更快",
"Faster than a VPN": "秒杀VPN",
"For <a class=\"download-windows\">Windows</a>, <a class=\"download-android\">Android</a>, <a class=\"download-mac\">Mac</a>, <a class=\"download-ubuntu\">Ubuntu</a>.": "支持 <a class=\"download-windows\">Windows</a>，<a class=\"download-android\">安卓</a>，<a class=\"download-mac\">Mac</a>和<a class=\"download-ubuntu\">Ubuntu</a>。",
"Français": "Français",
"Frequently Asked Questions": "常见问题",
"GitHub": "GitHub",
"How do I know if Lantern is working?": "我怎么知道蓝灯是否正在运行？",
"How do I upgrade to Lantern Pro?": "如何升级至蓝灯专业版？",
"How much does Lantern Pro cost?": "蓝灯专业版的费用怎样？",
"If you choose to send Lantern diagnostic and usage data, we will never share, sell or lease this data to third parties or use it for any other purpose than making our services better for our users. Lantern collects diagnostic information when users share feedback and other information for debugging purposes, and anonymous usage analytics of our apps and website to offer you a better user experience. The Lantern settings allow you to configure this according to your personal preferences.": "如果你选择发送蓝灯诊断和使用数据，我们绝不会泄露、出卖或者是把数据出租给第三方，亦或是用作其他用途，这些数据只会用于我们为客户提供更好的服务。蓝灯会在客户分享成果和其他信息是搜集数据，用作诊断信息，我们的应用和网站会是用匿名分析来为你提供更好的用户体验。蓝灯的设置允许根据您的个人喜好进行设置。",
"If you have more questions, please connect with us on <a href=\"https://www.facebook.com/getlantern?fref=ts\" target=\"_blank\">Facebook</a> or visit our <a href=\"https://groups.google.com/forum/#!forum/lantern-users-en\" target=\"_blank\">User Forum</a>. <br> <br>If you have more technical questions, please see the <a href=\" https://github.com/getlantern/lantern/wiki/%5Bdevelopers%5D-Questions-and-Answers\" target=\"_blank\">Developers Q&amp;A section</a> of our developers forum.": "如果您想了解更多的细节，请在<a href=\"https://www.facebook.com/getlantern?fref=ts\" target=\"_blank\">Facebook</a>上联系我们，或者是访问我们的<a href=\"https://groups.google.com/forum/#!forum/lantern-users-en\" target=\"_blank\">用户论坛</a>。<br><br>如果你有更多技术问题，请看我们开发论坛的<a href=\" https://github.com/getlantern/lantern/wiki/%5Bdevelopers%5D-Questions-and-Answers\" target=\"_blank\">Q&A板块</a>。",
"Innovate Labs, LLC <br>3615 Tacoma Ave <br>Los Angeles, CA 90065": "加利福尼亚州9003，<br>洛杉矶，<br>#3a大道830号，创新实验室有限责任公司。",
"Lantern - Faster than a VPN": "蓝灯 - 秒杀VPN",
"Lantern Pro Reseller": "蓝灯代理商",
"Lantern Pro gives you all the features of our free version and more:": "蓝灯专业版除了给你包括免费版本的全部功能以外，还有：",
"Lantern Pro gives you the fastest connection to the open internet by using optimized servers, that are less-crowded than our free servers, to offer you the best speed possible.": "蓝灯专业版会根据你的网络状况智能选择最快的专业版服务器。专业版服务器数量更多，带宽资源更好，让你享受最快的浏览速度。",
"Lantern Pro provides you with unlimited data to browse the web, stream videos and download content so that you will always have a fast unblocked connection. You can access all of your online content and information whenever needed.": "蓝灯专业版没有流量限制，让你以最快的速度尽情享受任何不受封锁的网站和视频。无论你在何时何地，都可以获取任何内容。",
"Lantern delivers fast, reliable and secure access to the open internet. Download Lantern for free access to blocked videos, news, social media and more. Available for Windows, Android, Mac, Ubuntu.": "蓝灯能帮助你快速，稳定和安全地访问自由的互联网。下载蓝灯来一键访问被封锁的视频，新闻，社交媒体，应用和更多。支持Windows、安卓、Mac 和 Ubuntu。",
"Lantern encrypts all of your traffic to blocked sites and services to protect your data and privacy.": "蓝灯对代理的流量进行高强度的加密，保证你访问被封锁网站的数据和隐私。",
"Lantern encrypts all your traffic in transit through our servers to protect your data and privacy.": "蓝灯加密所有经过我们的服务器传输的数据，来保障您的隐私。",
"Lantern is a software application for desktop and mobile that delivers fast, reliable and secure access to blocked websites and apps.": "蓝灯让你快速，稳定，安全地访问被封锁的网站和应用，支持电脑和手机。",
"Lantern is designed to provide you with fast unfettered access to information online. Lantern is secure and encrypts your connection to blocked sites, but it is not an anonymity tool, so if you need or would like to be anonymous online, please use <a href=\"https://www.torproject.org/\" target=\"_blank\">Tor</a>. Otherwise, Lantern will give you faster access to blocked sites.": "蓝灯旨在为您提供快速快速无障碍的上网服务。蓝灯可安全加密地连上被封鑜的网站，但它并非匿名工具，如果您想匿名上网，请使用<a href=\"https://www.torproject.org/\" target=\"_blank\">Tor</a>。不过蓝灯会为您提供更快的访问被封锁站点的速度。",
"Lantern is easy to use, just download and install to start streaming, browsing and using apps - no configuration required.": "使用蓝灯非常简单。下载安装后，一键就可以访问被封锁的网站视频和应用 - 不需要任何繁琐的设置。",
"Lantern is unique because it uses the fastest geo-optimized servers, and only proxies blocked sites, to maximize your browsing speed, letting you stream HD videos instantaneously. Lantern gives you uninterrupted access to the open internet by utilizing a variety of techniques to bypass censorship and firewalls, quickly shifting to other approaches if those techniques are blocked. The developer team at Lantern is constantly adapting and revising our censorship circumvention techniques depending on the blocking environment. User feedback is integral to Lantern, with new releases incorporating suggestions and addressing concerns.": "蓝灯的独特在它使用了最快的地理优化服务器，而且只代理被封锁了的网站，最大限度的优化了您的浏览速度，让您立刻就能观看高清视频。蓝灯可以使用各种技术绕过审查和防火墙，让您可以不间断的访问开放式互联网，如果有技术遭到封锁，就迅速转为其他技术。蓝灯的开发团队会根据封锁环境不断的修改我们的审查规避技巧。用户的反馈是蓝灯的组成部分，新版本将包含建议和解决方案。",
"Lantern uses a variety of techniques to bypass internet censorship and firewalls so you can keep surfing with uninterrupted access.": "蓝灯使用多种网路技術来绕过互联网审查和防火墙，让你可以无限制的访问自由的互联网。",
"Lantern uses geo-optimized servers, and only proxies blocked sites, to maximize browsing speed, letting you stream 1080P YouTube instantaneously.": "蓝灯会根据你的网络环境智能选择最快的服务器，只代理被封锁的网站，达到最快的浏览体验。可以让您立刻观看1080P YouTube 视频。",
"Lantern uses geo-optimized servers, and only proxies blocked sites, to maximize browsing speed, letting you stream HD videos instantaneously.": "蓝灯会根据你的网络环境智能选择最快的服务器，只代理被封锁的网站，达到最快的浏览体验。可以让您立刻观看高清视频。",
"Malay": "Malay",
"Once you download and install Lantern, the Lantern icon will appear in the system tray on the lower right of your screen, on Windows, and in the menu bar at the top of your screen on macOS. As long as the icon is is there, it means Lantern is running and that you can access blocked sites in any browser automatically. If you ever wish to stop Lantern, you can do so in the menu that appears when you click on the Lantern icon in the system tray or menu bar.": "一旦您下载并安装蓝灯，蓝灯图标将出现在您 Windows 屏幕右下角系统托盘中，或者是您的mac操作系统屏幕顶部的菜单栏中。只要图标在那里，就意味着蓝灯正在运行，您可以在任何浏览器中自由的访问任何被封锁的网站。如果您想停用蓝灯，在系统托盘或者是菜单栏上单击蓝灯图标，在出现在的菜单栏中选择相应的操作。",
"Privacy Policy": "隐私政策",
"Pro Reseller": "专业版分销",
"QUESTIONS": "官方论坛",
"Reliable": "稳定",
"Secure": "安全",
"Select language": "选择语言",
"Sign up for our newsletter": "订阅我们的最新通讯",
"Support": "支持",
"Terms of Service": "服务条款",
"The payment feature makes Lantern more blocking resistant because censors cannot infiltrate or block Lantern Pro without paying, giving our Lantern Pro users more stability. We’ve offered Lantern Pro at a competitive price to help us stay around to continue to provide you with the fastest and most blocking resistant way to get online.": "支付功能让蓝灯更具抗封锁性，因为审核者不付出代价则不能渗透或是封锁蓝灯Pro，给我们的蓝灯Pro用户更好的稳定性体验。我们会以非常具有竞争力的价格提供蓝灯Pro，让我们能够继续为您提供最快速、最具抗封锁能力的上网方式。",
"This page provides answers to common questions about Lantern. Check out our <a href=\" https://github.com/getlantern/lantern/wiki/%5Bdevelopers%5D-Questions-and-Answers\" target=\"_blank\">developers FAQ</a> for more technical information.": "本页面回答一些关于蓝灯的常见问题，访问我们的<a href=\" https://github.com/getlantern/lantern/wiki/%5Bdevelopers%5D-Questions-and-Answers\" target=\"_blank\">开发者常见问题</a>获取更多的技术信息。",
"Three devices": "3台设备",
"To switch from the free version to Lantern Pro, just download Lantern, click on the upgrade button within the interface, and complete the payment process.": "要把免费版蓝灯升级到专业版，只需要下载蓝灯，单击界面中的升级按键，然后完成支付。",
"Twitter": "Twitter",
"Unlimited data": "无限流量",
"What is Lantern Pro?": "什么是蓝灯专业版？",
"What is Lantern?": "蓝灯是什么？",
"What makes Lantern unique?": "蓝灯独特之处在哪里？",
"What user information does Lantern collect?": "蓝灯收集哪些个人信息？",
"Where do I go if I have more questions?": "如果我有别的问题，去哪里寻求帮助？",
"Why do I have to pay for Lantern Pro?": "我为什么要为蓝灯专业版付费？",
"Why does Lantern have a data bandwidth limit?": "为什么蓝灯有带宽限制？",
"With a Pro account, you can use Lantern Pro on three devices and enjoy the benefits of Lantern Pro on your desktop and mobile devices.": "使用Pro账号,您可以在三台设备上使用Lantern Pro 并在电脑和移动设备上享受Lantern Pro的好处",
"With servers distributed globally, Lantern Pro’s dynamic server allocation is constantly looking to connect you to the best performing server ensuring a smooth and uninterrupted connection. If one server is not performing, the user is transferred to another, ensuring steady connection. This allows for improved defense against censor interference with your connection. The Lantern dev team works on a 24 hour schedule to be able to identify blocking techniques by censors and respond quickly to ensure that any users experiencing blocking are online as soon as possible.": "随着服务器遍布全球，蓝灯Pro的动态服务器分配会不断的寻求将您连接到性能最佳的服务器上，确保连接畅通无阻。如果有一个服务器不执行，则会将用户转移到另外一个服务器，确保稳定的连接。这也可以提升您的连接对审查的防御性能。蓝灯的开发团队24小时在线，能够识别审查者的封锁技术并迅速做出回应，确保遭到封锁的用户能够尽快恢复连接。",
"You can purchase one year of Pro for $32 (USD), or two years of Pro for $48 (USD).": "您可以支付32美金购买一年Pro服务, 或支付48美金购买2年Pro服务",
"bahasa Indonesia": "bahasa Indonesia",
"русский": "русский",
"عربى": "عربى",
"فارسی": "فارسی",
"ไทย": "ไทย",
"“ <b>Awesome and Fast</b> Lantern is much better than a VPN. Love this app, just shared it with all my friends.”": "“<b>了不起而且快速</b>蓝灯远比一种VPN要好。喜欢这个应用，跟我所有的朋友都分享了。”",
"“ <b>Best</b> The quickest and the best app ever. Others just keep on buffering but this one is lightning quick.”": "“<b>最好的</b>最快的也是最好的应用。其他的还在缓冲但这个像闪电一样快。”",
"“ <b>Perfect</b> Use it daily to get WhatsApp calls while behind a restrictive firewall. I love it.”": "“<b>完美</b>每天都用它在防火墙内玩What'sApp。我喜欢它。”",
"“ <b>Soooooooo good</b> It works as soon as you turn it on and you can basically access any website!”": "“<b>太太太太太太太好了</b>它只要你一打开就开始工作，而且你可以访问任何网站！”",
"“ <b>一个字 快</b>”": "“<b>一个字 快</b>”",
"“简单易用快速，适合任何人群”": "“简单易用快速，适合任何人群”",
"“超好用啊，比那些刷好评的靠谱多了”": "“超好用啊，比那些刷好评的靠谱多了”",
"“速度相当快，而且稳定”": "“速度相当快，而且稳定”",
"简体中文": "简体中文",
"请从官网 <a href=\"https://getlantern.org\" target=\"_blank\">GetLantern.org</a> 或 <a href=\"https://github.com/getlantern/forum#蓝灯lantern最新版本下载\" target=\"_blank\">蓝灯官方论坛</a>(免翻墙)下载蓝灯软件。其他网站的下载链接都可能包含有病毒。": "请从官网 <a href=\"https://getlantern.org\" target=\"_blank\">GetLantern.org</a> 或 <a href=\"https://github.com/getlantern/forum#蓝灯lantern最新版本下载\" target=\"_blank\">蓝灯官方论坛</a>(免翻墙)下载蓝灯软件。其他网站的下载链接都可能包含有病毒。"
}